有痴痴地脷筋可以點搞？

頭先同人做訪問發現有痴脷筋問題，可以用咩方法改善？
牙齒排列唔齊係咪又關事？如果再拖落去我驚影響到好多人嘅耳仔

以後扮啞

唔講嘢又唔得喎